天文台？食屎啦

仆你條街落雨落到咁撚樣都唔撚掛黑雨，返到公司對鞋都仲滴撚緊水，有遮都冇撚用，天文台仆你條街

幾時都話 唔準應該入稟法庭告佢地

返到公司成個鐘對鞋都仲好似水侵咁佢老味